9:00pm 有人現正拉隊去北角，求你地唔好去

跪求大家唔好去北角

唔好以爲警會防止衝突，跟本就會放軟等你地互毆，真係唔想有手足受無謂既傷！

班福建佬啱啱係各酒樓餐館食完飯，準備好晒係各大街小巷伏你地！

依家佢地記者都敢打，唔好打以爲有群眾就唔敢大開拖。

我自己頭先行左個圈，好多男人企滿北角英皇大街道，唔係紅色衫，但係就係大陸人

求大家唔好去送人頭！

就算你打贏亦對訴求冇意思，更大可能係有個別手足嚴重受傷！

求大家唔好去北角！

push!!!

推

Pish

去到比犬拉咩邊撚個拉啊

唔好去呀屌 已經好多人傷 拉左好多人 無左好多手足啦

推 北角見

我企好前 幫大家頂住

唔好去！

唔好入北角

真係唔好去，留得青山在

去北角jm9
控制黑社會係警察既責任呀
This is their fucking job
This is their fucking job
This is their fucking job
This is their fucking job
This is their fucking job

成班狗係曬到你走去送頭？

721

講撚左一百次唔好去呀！咪俾班鬼引到呀

唔好去北角啊

推 吾好去

唔好去北角

咪撚去啦！去咗冇着數唔去冇洩底嘅嘢就唔好做啦！

求下大家唔好去送頭！

等北角街坊繼續辣興班大陸佬就岩
政府721都未諗到點拆
如果而家又有班大陸豬隊友累事
政府贏既機會率可以話係0

推，唔好去北角啊！

唔好去

Push

咪撚入北角啊

可能係換衫黑鬼滲透帶頭送

已經唔係新鮮事

明白大家好嬲，但唔好衝動

求你地吾好去🥺🥺🥺

去既就抵死

好明顯係陷阱

.

唔好撚去

be water don’t get hurt

去北角嘅係諗緊咩?

唔可以再送頭

俾人屌都要講
邊個去就係鬼

咪撚去呀屌

北角唔要人

好多大陸佬已經出現左啦

唔好送頭

一定係鬼
今日全部人要走呀，今日戰況不利呀

大把地方要人啦，要去就先過海

推呀！！！
唔好去

唔好去啊

再推多次

唔好送頭啊

push

邊個做鬼呀屌

去咩春呀

唔好去北角!!!!!

真心push

求！！！推！！！

成班on撚9

班狗 擺明 放生福建佬
仲入去送頭

去乜呀去721

推！！！

唔好中計唔好去

有班狗係個面仲去做乜呀

［size=6]721！唔好去北角啊求下你地！一個都不能少[/size=6]

咪撚去

唔好去呀

收啦 北角百幾二百人福建幫警已經9拉市民啦

最慘係佢地打你地唔洗比人拉
你地打人就要拉
去唔過呀

唔准去

邊個弱撚智就去啦 DLLM

721 Terrorist Attack

去北角做乜撚?目的係乜?
你要送死無人阻你
各有各做呀嘛，屌你老母
等睇你葉問上身一打十呀
屌你老母
係咪嫌勇武派被拉得唔夠多人?

推！！！
全部唔准去北角！！！！！
警黑拍哂膊頭你地去做炮灰咩！！！！！！

咪撚去北角

去葵涌啦

推 依家唔係要民鬥呀

唔係有人拉

係鬼人去咋！！

又話前線唔係傻？！show time！

推手

唔好去送頭呀！

去比人拉咩on99

唔好送頭呀dllm

有人去北角咩,證據呢

求吓您哋唔好去送頭呀

求你地散
回家，要檢討

北角班支那狗
On99企係度唔知做咩撚？又無糧出
撚狗就罰佢地企通頂啦

咪去

求求各位巴打唔好去，我都好撚嬲，但去嚟會比政權利用。

睇32 防暴狗上緊車走人

屌你, 企好前就唔會覆緊post 啦

睇下葵涌果邊，有鬼俾人set好trap等你，你去北角應該仲大獲

北角無大規模打鬥
佢地就收唔到維穩費架啦
到時又會互相拆墳

唔好俾人拉隊去好唔好

自己分析點建咁夜無啦啦會有人拉隊

721推
理性d!

求下你地唔好去

唔好去北角啊！！

撞

咪入

去北角就係鬼

求下你地

無人去北角

屌，快D撤退！

唔準去北角啊

一定係拉前線放福建

咪由拉隊自己條友去囉
用腦諗下啦
日頭又唔拉
夜晚先嚟拉
係咩居心啊？

北角無大規模打鬥
佢地就收唔到維穩費架啦
到時又會互相拆墳

唔好俾人拉隊去好唔好
自己分析點建咁夜無啦啦會有人拉隊

同福建佬打完一輪
最後仲要就俾警犬收割光環
值得咩

我無野講

等佢地幫手消耗警力就最好㗎啦

福建佬同狗一齊 我地唔係要比佢地做新聞送人頭

推 認真覺得好伏

有狗出沒 注意⚠️

邊個叫去北角一定係鬼
block尻佢

咪撚去北角!

唔好入北角,
入左就中計

冇人去。

北角警黑係曬到
前後夾攻
點解要去

免費做臨記二打一 唔係呀嘛

去乜尻同我調頭

叫去北角嗰啲一定係鬼

千祈唔好去送頭
黑警會同佢地合作

去北角做乜9呀

推到大家見到

成班冷氣軍事，現場冇人叫唔好去呀

無補充
根本佢地宜家場大龍鳳得啖笑
無需要自己送上門

唔好去啊！

鬼

毋忘7.21

做咩去北角

唔好諗住黑警會維持治安呀

今日起，唔好去！制鳩北角，等佢地冇生意，跟住內哄鬼打鬼

推！真係唔好去

去既由佢去 睇下佢地係唔係慢慢行入差館

求吓你地啦，記者都俾人打到仆街
你地去，記者又要影，再一齊比人打，值咩？

你地去北角做咩
克警淨係捉黑衫 唔好on9

支那蝗就唔驚,係黑狗會咬手足

唔好再送頭

你覺得自己係蝙蝠俠有埋蝙蝠車先好入＂葛咸城＂啦!

叫人去既 就係狗派黎既鬼

收皮喇警犬

你既諗法樂觀得制
而家去係比福建佬打完再比警犬打
之後再拉返去

推！！！！！！！

北角唔要人
求下你地唔好送頭
我寧願革命失敗都唔想冇犧牲真。香港人

黑警等你地打完拉黑衫，放走白衫藍衫，唔好去

唔好去送頭
Please

而家轉左場

北角唔要人
求下你地唔好送頭

唔好去北角！！！！！

咪信啲網上on9講國

推 由得班福建佬係到白企 吾好去送頭

Push 唔好去

調頭呀dllm

五大訴求

唔去啊！

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

唔好一車車港豬送去比人劏！

推 唔好送頭 唔可以再多手足俾人打俾人拉啦

過到去打贏左，黑警就會做嘢。。。。千祈唔好去，住北角嘅唔好返屋企 去朋友度住一晚啦

唔好去 開post 果個3毛黎

五大訴求721

用咗2 3日時間力勸
唔聽
打死唔好怪任何人

北角警察对福佬，，好睇

去黎做乜鳩，果度好多警察，結局一定係拉你地，放過福建佬

真心求吓大家唔好去

求下大家唔好去，我想他日同你地除低gear相見 唔好為一時意氣，打仗講兵法，呢一場唔需要打

唔好去 pleaseeeee

屌話去北角嘅真係好撚鬼
又話咩咁多警犬係到應該會阻止班福建幫打手足 如果唔係就證明到警黑合作
聽完都知不妙 所以走左

唔好去啊屌你地

有冇現場手足可以影吓帶頭去北角條仆街個樣,唔排除係鬼,有必要影上黎提醒其他手足

無謂落去啦，到時未開波比人拉
D商店開唔到舖做生意尤如殺佢地全家啦
日日吹撚到有交打
到時冇生意要交租，等佢地鬼打鬼仲好

咪去 please

去到淨係拉你地
唔拉班仆街

真係唔好去
班福建佬過埋今晚就會柒出國際
唔好阻住人地柒

唔好去送頭呀

唔去好！

收皮啦3毛狗又想推人去死

唔好去北角
求求你地

真係唔好去北角呀

未撚去呀！鬼黎架！

巴打係現場咁你叫停佢地得唔得呢鑊北角在場嘅勢力真係好撚想我地去然後就推哂所有嘢落我地度，真係唔想有人上釣

唔撚係送頭嘅問題，係要等佢地搞尻普通市民民意逆轉，你去人地拎正牌保家衛國

收嗲啦 引人入去 冇人會上當on9

完全無需要去應戰，福建幫什麼都是，何必在乎佢地，由9佢地企成日啦

be safe

勸唔到架啦d人心都雄晒

唔好爭一時之氣

街坊表示咪撚過嚟呀

北角唔要人 唔好去送頭

唔好去
唔好送頭

完全冇人去北角，醒目

北角全部野都拉哂閘避唔到架

你食屎啦仆街

今日警方有晒準備 尖沙咀 葵芳
北角非常危險

讃成唔好去

叫佢死撚左佢

唔好去 等佢地成日戇鳩鳩

推轉場啦

屌好撚多鬼
北角擺明係局黎
成班黑社會唔拉唔趕
就係等義士過去，再一次過拉人
唔好中計，北角一定送頭

求你地唔好送頭

我都知去北角係死路一條，不過依家cwb散到唔知前線喺邊

冇人去北角呀 唔好on9

唔去佢先煩惱
你去人地不知幾開心

又上黎帶風叫人去北角,推呢個唔好去

唔好做無謂犧牲

真係求求唔好去
15分鐘前係銅鑼灣見到班手足往炮台山北角方向行
已經心知不妙
頂真係唔好去啦

完全無必要去北角 等啲黑警老左鄉下佬自己發癲就ok

去乜撚 唔係要割要分化
去到又唔升級行動唔打撚死啲仆街 去送頭 有咩意思

推 唔好去呀手足

兄弟快幫手推一推!
叫d手足唔好去北角!
又有d仆街開Post叫人去!

大家唔好去北角!

等d黑警自己同班大陸佬玩!

大家唔好去北角!

屌 班大陸人企足成日㗎喇
由得佢地9fingfing啦
等佢地返大陸我地再去搞班同鄉會啦

推啊推啊
唔好去

推 唔好撚去北角

9:00pm 有人現正拉隊去北角 ??

樓豬無證據就咪撚 9 UP 屌你老母

FACT CHECK??????

重申 唔好去北角 現場一個示威者都無 黑警選擇性執法 你唔好送人頭 佢唔會拉任何福建施暴者 唔好被人煽動

唔好去啊手足

屌,真心要推呢個

唔好去北角送頭

Don’t go ar

唔去先至係贏！之後仲有大把仗要打 唔係呢刻去送頭比人！

對北角班大6喱可用磚雨戰術

北角站至炮台山站都係福建佬住嘅地方，你地去到佢地一定會玩空襲

唔去北角

要去死真係阻唔到

唔好入去，成條街D人大部分都唔係街坊，咪再叫人入去

差佬會喺你入咗去之後撤退, 北角會進入無警時分, 重演721元朗恐襲

小心呀

唔好去啊唔準啊

跪求大家唔好去

唔好去阿！！！！！！！！！！！！！

唔好去北角呀
叫大家唔好去北角唔係叫大家散水
去北角，班黑警只會由得示威者俾福建佬打，最後就走去圍捕示威者

中午唔去！！ 深夜咪能去！！

推 唔好去

邊個去一律當鬼/condom,我割硬
同我即刻停去第度/返屋企

有裝嘅唔好入
街坊見到勤佢地走

5毛開始心急 係咁叫人去北角

一定係鬼, 邊個帶頭就屌柒個個
仲有做乜今日咁多守,
啱啱又見怡和街有班唔走
人極少, 博唔過

唔好去送錢俾人使,好不好?
佢地無畫面就收唔到錢,明唔明?
用不推文覆,OK?

我都希望有手足唔好去 但係唔去就出現一樣野就係只要出支那狗香港人就輸

所以好撚矛盾

Push 千祈唔好去

唔好去！！！
留返條命慢慢煲今日警黑合作！

推！！！唔好去呀！！！

無必要送頭

真係唔好去
去到又係送死
又比政府話
你不如唔好理佢哋仲好啦

唔去北角，由佢地打空氣

屌你老母

唔好去呀，仲有一班喺富臨等緊，博唔過呀

冷靜！唸清楚警犬係唔會拉白衣人架

唔好去啊！！！！

唔好中計唔好去北角

有人提議上去但係唔好出閘

真手足唔好去北角

由佢哋自己鬼打鬼

Up

唔好去北角，由班福建佬自己同黑警慢慢玩

行到邊呀 我到左富臨準備歸隊

推！

各區情況咁惡劣都仲送頭？

收皮喇

去送死呀？
唔好俾人帶風向

頭先已經有個黑衫肥仔入去送頭俾班支那狗圍毆，唔好逞匹夫之勇，俾人溶撚咗都冇人幫到你

收撚皮啦屌你老母

講撚左成日唔出北角，拉乜野隊

求大家唔好去北角 今日要早散

企你老母咩！收皮五毛！

推！！

依家你覺得唔多福建佬，但佢地係可以一叫就成條街嘅人出哂嚟呀

求下你地唔好去
佢地等緊人開拖 唔好去滿足佢地

唔好去呀
伏黎架！！

收皮五毛

喺地鐵站傾左差唔多半個鐘 上面d狗都做晒準備啦

千祈唔好去北角

已經到左北角地鐵站了
我唔明點解班人要去北角

咪咁L蠢走去北角呀，班fucking佬同狗內訌咋

引人去送頭？

北角準備封站！！！
隔離葵涌POST 未FC

721
推

笑撚死 企最前係到覆post

冇錯，等黑警自己同黑社會慢慢玩，大家千祈唔好去北角

唔好去北角啊，求求各位前線

On99唔好去呀

防暴狗已經捕住地鐵出口

去北角前線只會損失更多人

重申北角現場一個示威者都無！

大家唔好信警察會拉福建佬，佢地只會拉你

唔好送頭呀！

你食屎啦

唔好俾人帶去 局黎

真危險

don't go don't go

北角MTR出口有POPO

推呀

北角班老野冇人比佢打,開始內哄

睇緊立場
連登一話有夢遊到北角，班綠犬就排陣

屌，黑警依家喺地鐵等人送頭呀

出口全部有狗呀

咪撚去啊你班仆街

自殺式送頭，仲要給警犬執雞

轉場呀 唔去北角呀 走啦

北角班黑警已經擺晒陣

推 popo已經係閘口等緊人 唔好去

啱呀，唔好俾佢地出嚟呀

真係唔好去 好明顯有伏
由班福建佬9等啦

有鬼

毋忘七二一 嚴查警鄉黑

去左比人打完仲要比人拉呀

求下大家唔好冇意義送頭

如果你而家飛車出去跪喺度一定唔去

唉....
神早叫左唔好去。
但係如果有人己經去左，你話去救人都冇計。但係唔該救完好快d走，唔好再戀戰。

求你地唔好去

push 唔好去

之前條福建佬問立場 啲人入唔入黎
做咩唔黎 唔好滿足佢地

明知有伏仲去?

真係想打我寧願你而家求其搵間狗屋燒撚左佢好過

唔好救救下變到更多人出事

去到邊？

ppp

唔好去呀。

睇到成個街口都係福建幫

屌真係有手足係站內

屌你老母呀

唔好去送命

打杖都唔會自己主動衝入人地SET好哂既戰場啦

唔去啦

走！做得好！

#北角
21:33 北角b1 出口比防暴封左

可唔可以叫佢睇下live,一到現場真係會出事

你去唔係打福建人，係去比狗拉

屌，真係有班人想出閘應戰，拜託唔好呀

擺明黑衫拉紅衫放
仲要咁夜等你冇咁多人做掩護
拜託大家冷靜唔好中trap呀

係 真係唔好咁傻啦

咪去 明知山有虎 偏向虎山行

721 唔好送頭

唔好去北角！

走阿北角地面無人架，千其唔好出閘阿

有冇人去拉住佢地

好彩係閘前手義士提場

淨係對班狗都搞唔掂喇
仲要走去北角俾警黑聯手搞係咩玩法

北角居民自己都唔落街. 由班鄉下佬同差佬自己玩飽佢. 721+埋今日, 一定要出聲!!!

Push

輸梗 真係輸梗 輸唔起

現場邊個話去 就係鬼！

真勇武係保護同路人

唔係令手足送頭送命！！！！！！！！

唔好去北角啊！！係咪傻左啊！！

記者朋友唔該頂撚住佢地唔好比佢地出閘

唔好去，今日北角成場大龍鳳就係想你地去

有，有人叫停，叫佢地走

唔好去北角
對家等你好耐

有街坊叫咗佢地唔好上

sor，禁錯負評

明知有伏仲去真心on9，差少少就出閘

求下你地唔好送頭，一出就拉

唔好去啦

有線live，有人去NP

現場手足、記者

搵人叫佢地咪去啊屌，今日好多人送頭啦

邊個叫上記得認住

閘內好多手足，求下你地唔好出去

你邊度落黎？ 香港宜家資訊發達 得你問係咪？ 智障定岸鳩？

冇狗就話可以諗下啫，有狗唔好去

不要送頭
不要北角

前線冇人收到風知道北角咩情況？？
9 萬幾個防暴同fking man 等緊你地啊！

唔好去北角! 北角全部都係狗同福建狗!

北角站有示威者

捉鬼好機會，今日啲三毛已經不暴露身份叫人去北角

要自殺
去禮賓府 la

唔好出去

唔好去北角啊，唔好送頭

成6、7部警車喺太子落人

推，快啲走呀唔好去北角

咪係 要送頭都唔係呢D地方啦

不惜*

屌
真係去撚左
咪撚出去
拉住佢地！！

手足吾好去北角送頭

好似散哂？睇立場見街坊勸走哂

酒呀！唔好去北角呀！

求下你地唔好出北角

真係去左 係咪傻架

唔好去北角呀， 北角B1 出口成班POPO CAMP 緊你地

求下大家唔好入去！！

唔好啊 我地人太少啊

銅鑼灣好多人話要去北角
佢地去既理由係
「已經有百幾個手足去咗，
我地係咪要掉低佢地?
見死不救?」
我點叫都攔唔到佢地

要送頭都去有意義嘅地方吖

唔好去北角呀

屌
真係上去
做乜撚野事啊

手足係北角落左車，不過經過商議後無出閘
好撚彩

Now live

局黎㗎 唔好去呀大家

睇live見到好多冇出去，走返落月台，巴打同返佢地講吖

咪撚去啦on9
做咩要配合人做show

唔好衝動

收嗲啦3毛

立場01rthknowcablehkfpapple好多間都影到
法新社BBC幾間國外網媒
再加幾個外國獨立記者

啱啱第三次打記者，但係警察走去保護福建幫，反而出警棍追趕比人打嘅記者，原先係福建兩幫再加警察三邊互推

大家要認住拉隊吹雞個位。

唔好去！！

新光幾十個防暴警喺度

好彩有街坊同手足屌醒
佢地走緊

人手置頂
極危險

死三毛收啦

北角好多記者同黑警
好多街坊都返晒屋企,
唔會有咩風吹草動,
唔好入北角

走呀

小心

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

好彩冇出閘

咪撚理d扮示威者既黑警，佢哋一定叫你去北角

收嗲啦屌你

唔見你嘅？

善用不推文回覆
邊個再叫去北角邊個就係鬼

有冇街坊勸佢地走

成村人喺站外等緊你地，唔好出去

走哂未

唔好送人頭

咪去，由班鄉吓佬白企，任班金主蝕維穩費，住北角嗰啲今晚去第度借吓宿，佢哋班鄉吓佬見後生就成班人圍住打，差佬任由放行，但就拉咗個年青人。

走阿唔好去

走啦 焗黎架 一出地鐵出口 就比黑狗拉

走呀 大佬

唔好去北角呀！！局黎架！！

岩岩POPO有增援，你話唔係局都唔信

唔好意思借位。

緊急召集🆘🆘🆘🆘🆘🆘
所有人歸位‼️‼️
2019-8-11 , 集合3至5萬人,

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!推

好重狗，千奇唔好去送頭

大量黑警
大量福建閪
天黑
地鐵唔停炮台山

好多不利條件！

好似走左

屌你老母 鬼

一個不入北角

一出就即拉，成班福建幫同警察等緊

be water ...
幾百個post 叫人依家唔入北角
真心,求你地唔好入黎

想送頭不如去特首辦，至少有象徵意義

有大量mon post 狗

求大家唔好去

唔好去送頭咁笨

走啊 有人暗示左一出門口即拉

見到係咪個女仔帶d人去？

人吔拍哂膊頭，
你地去送頭！
唔准去北角！！！！

真心想件事好真係唔好去，而家全程係型fucking 攪事班狗唔做野雙標準，聽日就文宣做死佢

一有自己人落左去就比佢地spin 開，咁傷左既記者同居民就好唔抵，無人幫佢地聲討

跪求兄弟真係唔好去

住果面既手足記得唔好過11點返，一係返少一晚
陣間又好似琴晚咁又半夜出黎捕人

唔好去
打班fucking人做乜

人手置頂

唔好去啦 求下你地 班狗冇性

唔好去送死

屌你老母又唔打佢地

咪中計呀

咪撚去北角呀

Push!!!!!

有冇人知銅鑼灣情況點？

大量狗係北角
你去北角就俾狗捉
未打已被捉
去咩撚呀

大6人同狗北角等緊

可以點...?
神早叫左唔好去.....
根本班撚樣今日己經襲擊左傳媒。其實我地嚮北角己經唔需要去送頭....

搞笑既係有3區5區已經通返晒行車水唯獨北角英皇道塞足半日。無路障無黑衫。

就算有人去咗都千歧唔好救

#北角
2150 大概6警車從電氣道去北角方向

好撚多鬼

覺得而家啲人太睇小共產黨

其實而家先至開始真正面對共產黨嘅攻勢

唔去
唔去
不去

成班大陸人係到自high

唔好去！警黑勾結便咩要去送頭
班福建西係到又打有拉人咩
你地一到就即拉 何必呀

福建左派，福建右派，警方，記者
現場已經有四派人
連登仔唔好再去送頭，食花生就夠！

我跪係度求你地散 一個都不能少

啲鬼就係捉住呢點道德綁架

721
咪撚去送頭呀
Be water and be smart

成班人唔撚用腦都冇計, 點打仗呀

呢個post入面有邊個叫人過去北角嘅,mark名追蹤啦

而家面對好多問題 4面圍捕

連追400米

扮私家車

黑社會

便衣扮手足

懷疑有警睇地鐵cctv

下星期休息下先

諗下點解決

義士太年輕
唔識防人

你最撚醒，講說話好聽d啦

手足千祈唔好去，差佬依家喺北角地鐵站口捕你地同保護緊班福建佬呀

*以上圖片根據香港電台直播情況畫

邊個去邊個係鬼